新民主同盟過去數星期接獲超過20宗投訴 當中有上司或僱主多次「要求」員工參加檢測！

鹿仔使唔使做

正苦要跑數，向阿爺交差！

唔郁嘅喂

推